其實香港係被迫害做國際城巿，即係國際公廁

咩外國人入黎就好似高人一等
本地人同狗一樣

根本要香港人優先
其他外來人做狗先啱